嚟條片嘅反映仲有好多外國人覺籌支那做嘅嘢無問題

入去幫手CLS

睇comment 好都人都覺得支國做嘅嘢冇問題